屯門公路塞車 老闆：點解唔早d出門口？

到底呢條問題，有冇存在咗30年

早左返工早左成粒鐘返到公司，條數點計

早一個鐘收工

老闆：你早返關我鬼事？

仲難聽過粗口

老闆：明知有機會塞車，就應該每日都提早返工喇！

搭西鐵咪得

咁既閪工俾我就唔做

事實係你take左依個risk
一黎唔係得依種交通方法
二黎你明知有機會塞就真係應該早啲出門

利申老闆

學生哥扮老闆 業都未畢就收皮啦

駁唔到？橙

你老母個化閪咁人地OT你做乜唔補水俾人
一黎你當左係應份
二黎你無錢又要學人做生意

OT冇補水係on9冇人唔知
但標題又唔覺有咩問題喎

只討論遲到不討論OT

搵第二份工老細都係住屯門嘅

原來學生扮老闆，咁就死撚開過主啦
明明你自己都係位處於低下階層
但就有著統治階級既觀念
做奴隸做到你咁食屎都覺得開心就真係替你父母傷心

咁請個住大西北嘅都 take 咗佢會遲到呢個 risk 㗎啦！你淨係得呢班人可以請？

利申你老闆

你駁撚到我先算啦冇撚腦盲反撚
真係懷疑你父母比人捉左去人道毀滅未
唔好再係街邊生多幾個低能仔

駁你乜鳩野？
遲到所以早出門？
咁如果我早出門但早左返公司有無OT錢俾我？
你弱智？讀好d書先啦你

屯門建國了

準時係咪你作為打工仔既責任？
係要揀搭巴士 搞到自己早到/遲到
怪得邊個

所以地鐵就唔會遲到？
第一日做香港人？

imp自己講完like返自己
慘慘豬

地鐵塞車比起屯公塞車罕見
同腦細講地鐘塞車所以遲到
佢再鬧你 咁就係佢問題
但屯公塞車依樣嘢係公認機率好高
有日唔塞車先係新聞

ha

讀緊書既雞仔學人講野

咁點解唔遲d返工？

咁樣係證明唔到冇自like架喎

咁都唔得 要點證明

你負皮到有顏色cap 黎睇下

紅隧呢啲例塞會預
有突發野果啲點預

我都開始懷疑係自己正評

算九數啦你
利申老細 知唔知醜

駁唔到求其搵嘢屌就當自己贏

唔好怪imp啦 其實佢仲係小學生黎
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲
利申我係佢表哥 唔係好親個隻

得7k budget既老闆

老闆你得7k budget 就想睇雪？開屋企雪櫃個冰格睇住d冰頂住先啦

加油呀連登仔

習慣遲到幾多都用ot補數，總之夠9個鐘就得，寧願ot補數都唔撚搭狗鐵

利申返工要行龍翔道，7成會遲到

你講到最後咪又係將個波拋番俾老細
話係老細問題
你仲讀緊書，你將來出黎社會做野先算啦，你咪試下日後咁同老細講，拿，地鐵遲左，唔關我事架，睇你會唔會俾人屌到你反艇

講到尾，係香港d老細正仆街黎，縮骨算死草
著數要拎盡，但就人工慳到盡
多得政府所謂既自由市場變左做放任市場

仲有屯公塞咁唔通你要屯門人早幾個鐘起身出門口預遲到啊？咁我早左起身既時間你當唔當我OT先？

人地日本早排都有研究想立法將打工仔既搭車時間歸納做上班時間，咁當然最後有無成事我唔知

你遲早都會死咁點解你唔早D死?

咁地鐵停駛 老闆會唔會又講呢句

IMP係咪有奴隸基因其實

讀緊大學唔俾人做老細咩？

冇將個波拋晒比老細
只係鐵路塞依啲嘢咁罕見
咁你比人斬撚左一刀遲到唔通會比老細屌你咩
話我仲讀緊書冇資格講嘢純粹係資格論
唔通要做過特首先屌得特首？
香港老細係仆街
只係我覺得準時係打工仔本份
你從其他嘢屌老細冇乜問題
唔應該遲到仲聲大大又賴依樣賴嗰樣
你當初揀得去嗰到番工都預左架啦

係 想做女朋友個奴隸 有冇絲打pm

突發嘅就話啫 日鳩日都塞你就應該預早啦 頂唔順要早起身咪轉份唔好去咁遠嘅工囉 樓下7仔啱曬你

你車我返工囉
屌你老闆

老闆得7000去旅行 做老闆做到你咁寒酸，褶埋啦

冇，我將啲你地遲到既罰款拎去旅行啫

今個sem gpa 幾多呀 學生哥扮老闆，笑死人

屯門公路塞車 員工：點解唔早啲放工?

@碌鳩大過地球

個個都預早出門口=早左開始塞
其實都係一樣

利申 以前機場返工預早2個鐘出門口

柒左咪認 你呢啲大學生真係九唔撚搭八

不如係公司訓啦呀老闆？

個傻閪imp咁都入到大學？

我估你話緊我
但我邊到柒左？
九唔撚搭八只係你地依啲駁唔到道理求其搵嘢屌既垃撚圾
開始唔明自己點解咁認真
同你地依班冇邏輯唔用腦既盲反撚講咁耐
是但啦你地開心就當你地贏啦
果然同你地班弱智係冇可能理性討論
抵你地人生咁撚垃圾 成世都係低層賤種

乖乖地碌番入你隻狗老母個爛臭閪到打飛機當自己贏啦 唔好再出番黎丟架喇雜種狗仔

吓, 我早左一日ga la wor

你廢就廢啦
利申:老闆

會上波台的都特別on9
已經唔係會唔會炒車 係根本個人on9

咁都有人出嚟認屎認屁

波台狗發老皮

好似中學遲到,呀蛇都叫你早少少出門口 撚知道塞車咩,屌你個女呀蛇

未畢業做到老細, 有錢仔

首先
地鐵同巴士 price 同 accessibility 都唔同
員工有freedom of choice去揀番工放工嘅交通工具
你可以penalty員工遲到
但係你問呢條問題就係唔considerate
除非你一開始簽約規定員工搭鐵去滿足唔遲到嘅要求
同時補交通費差價

第二
出左問題反問點解初初唔做個solution
係人都識問
就算你搭鐵佢都可以問你
只不過問少啲
前排搭綠色線咪又係冚家剷
根本自欺欺人

唔係話遲到大撚哂吹咩
將心比己
唔通我做唔哂啲野屌鳩我老闆做咩唔早啲比我咩
乜鳩都預撚到你一早揀唔係香港出世啦

貼地啲啦

聽過有公司返9點要同事8點半打卡，放飯放返半個鍾/早個個時間，返唔到9點之後當遲到。好似幾公平

8半打卡有無得早半個鐘放工

到你條傻閪First Hon grad先出聲啦 由你扮老闆果秒我已經贏撚晒 你就真係入返你個夢 繼續當下自己係老闆啦

佢出黎做野自然就明架啦
未出身既學生一定係講到天花龍鳳

遲左返公司 條數點計 ot一個鐘

寫字樓工難d，4點半無人，客唔屌死你 其他工種可能得，但就變左彈性上班。不過老闆們通常覺得早半個鐘天經地義

冇人叫你返工

我地波台無見過呢隻生滋狗架 唔係我地養既狗黎

麻煩搵人認返

扣錢扣假仲要比人屌啦
OT就本身日日都有架啦

因為越早出越塞車

你係咪住屯門
有巴士線其實好少可塞到遲大到

屌你老母

利申你後父

同你老細講下次六合彩開我會早啲買嗰堆no.

幾廿歲人仲依賴交通工具真係可憐

屯門撚

所以話哲學同邏輯好重要 有好多人連基本邏輯都冇 上面個imp就係果種典型既人

一夫當關
不過好撚柒

依家連登主流認為遲到可以用塞車做理由？

話明塞車所以遲到
當然唔係講緊少少塞果種
而係大塞果種
大塞嘅話就算屯公都好都唔係成日有
返工根本冇必要100%準時

呢條應該存在咗15年
點解你唔坐西鐵

大塞一個禮拜基本上都有一次

公司有 shuttle 好似可以諗少好多嘢

我轉其他交通工具多出既成本同時間點計？所有交通工具都有風險啦 依家連地鐵都會瀨屎呀 塞車遲都同人計既公司 都唔慌好得去邊

我係你就認柒收口 如果唔係搞大佢最終結果就係起到你條底出黎

呢句真 我730出門口 9點返到 同我815出口930返到差成15分鐘

唔係屯門上車嘅上撚到車咩
屯門打後啲站到美孚都係上唔撚到人架屌

imp應該本來諗住扮老闆9up下
點知俾連登仔圍屌
所以而家好唔服氣，死雞撐飯蓋

冇錯， 條友活係自己世界，講野同做野完全冇邏輯可言既人好恐怖

希望佢早日醒覺，咪出到黎真係被人排斥果啲人

變到好似係劉馬車果啲精神病咁就唔好

老闆其實我已經尋日朝早出門口架啦

老老實實 總知遲到就唔啱多過啱。
我唔想塞車 一樣會提早出門 每日早半個鐘翻到去
食下早餐
同埋樓上講得啱wo 七點半左右 屯門公路係塞車公認㗎啦。又想撘巴士 又唔早出門 怪邊個？

最撚憎冇人情味老闆
係咪每日要早兩個鐘出門包補冇遲?
訓都唔夠訓係咪要搞出人命?

( Show Blocked User - imp )

明知唔適合自己嘅工 可以辭職
翻得份工就預咗
都可以同老細傾下嘅。

因為早出門口要take一個極早到公司但無良老闆唔會俾人工嘅risk 兩邊都係risk 點解要就老闆

認真，其實話知你點返工幾點坐車

唔想早返，你咪自己諗方法準時

返工準時與否根本冇意思，返工係做嘢，做得哂啲嘢performance好比起準時重要好多，除非條友日日返9點但10點先返到就太離譜

大把mnc喺香港都唔會咁strict要100%準時

當然工作內容係涉及on duty，約咗appointment，conference call呢啲另計

返工準時係應份既，就等於出糧準時都係應該

遲一次半次都算啦
日日遲果d 咪自己檢討下囉
話咩唔想早返蝕比公司
咁咪自己去公司樓下食早餐等到搭正先入去打卡囉
但遲到就梗係柒架啦
基本合約要求，寫到明
講得出就做得到丫嘛

你咪試諗吓日日約條女係公司附近食早餐但你日日都話屯門公路塞車遲到
睇吓條女點答你？（點解唔早啲出門口？）

好多公司點解有啲濕鳩規矩？咪就係多得你啲濕鳩人搞串場囉

其實無咩好講，兩面都無錯，思想方向唔同

我平時返工遲3個字，都有機會係成team最早果個

有無意思都好 你當初傾合約 簽合約 講定幾點就幾點
一樣好多公務員準時 就算翻到去未有嘢做都好 你唔講？
遲就係遲 無人教過你？

教乜鳩
公司文化個個準時咪準時囉
公司如果個個都遲咁遲都冇所謂
contract夠寫明幾點放工啦
老細咪一樣可以打畀你whatsapp你

你自己唔放工 係到做手尾 怪邊個？
我一向準時翻放工

點解冇人屌政府唔起條新路 淨係識狗咬狗

老闆：我理撚得有核彈炸咗你返工條路，
總之我要準時見到人

我想知可以點駁，突發塞車就話情有可原
明知會塞都仲要上架車，點講都講唔通啦

我話放咗工上司都可以contact下屬講公事
你就話未放工做手尾
睇清楚人哋講乜先即刻駁嘴啦

就係講緊突發塞車

Ok ,sorry
You are right

同意，我就係咁做
返公司前都係樓下附近食早餐，食到差不多就返工
元朗返觀塘坐巴士條路都成日塞，耐過去灣仔金鐘，
我要坐巴士補眠

元朗大欖隧道公路都好過屯門公路少少
無屯門公路塞得咁多

咁返工真係唔應該遲到既，一星期一兩次都無所謂，都要靠平時做野快手補救
返工成日遲到咪比人有位入，有咩爭執都多個痛腳比人捏住，
做打工仔最重要做好自己本份，除非間公司好寬鬆無咩人準時又好多人住得遠公司偏遠就可以原諒

搭車時間計人工你估大西北仲有幾多人請？
香港無野多，驚無左份工既人最多。
真係提出左呢個方案的話，第一個反既就係屯天元班友。

睇留言忍唔住笑